\begin{table}[ht]
   \centering
   \begin{threeparttable}
      \caption{Testy w pakiecie WEKA z usuniętym atrybutem \mbox{\textit{advertiserID}}}
      \label{tab:realisation-test3-weka}
      \begin{tabularx}{0.45\linewidth}{|X|R|}
         \hline
         \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Algorytm}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Trafność}} \\ \hline
         Naive Bayes                             & 62.57 \%                             \\ \hline
         OneR                                    & 44.44 \%                             \\ \hline
         J48                                     & 72.33 \%                             \\ \hline
         PART                                    & ---\tnote{*}\phantom{\%} \\ \hline
      \end{tabularx}
   
      \begin{tablenotes}
         \footnotesize
         \item Liczba instancji: 1 000 000
         \item Metoda testu: \textit{10-fold cross-validation}
         \item[*] Zabrakło pamięci w komputerze do wykonania tego i kolejnych testów
      \end{tablenotes}
   \end{threeparttable}
\end{table}